TVB：美國流感大爆發！6600人死亡！

轉自"抵制TVB戰線"

事實：(TVB表示睇唔到)
1⃣ 死亡率：
武漢肺炎：3% - 30%
美國流感：0.05%
相差高達600倍！(註1)

2⃣ 武肺有個案6日快速致死

3⃣ 武肺未有可靠治療方法

4⃣ 中国每年8.8万人死于流感！

5⃣ 美國流感6600人死，只是估算數字

(註1) 以中國官方公佈數字計，確診830人，死亡25人，死亡率3%。根據坊間專家估計，大量死因難以鑑定是否由武肺導致；連同將官方疑似虛報少報的死亡數字計算在內，估計死亡人數為公怖25人的10倍，約250人死，死亡率為30%。
而美國流感死亡率己經使用了美國CDC官方估算數字計算。

資料來源：
👉🏻 國衛委: 1月24日新型冠状病毒肺炎疫情

👉🏻 CDC: 2019-2020 U.S. flu season

👉🏻 蘋果日報: 有患者無發燒 新病毒6日極速殺人

👉🏻 中国每年8.8万人死于流感

P牌推唔到

tui

推
CCTVB做假

唔怪之得呢段時間save hk班垃圾成日攞呢樣嘢打飛機

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我推

中國或成為最大贏家

推

畀兩個選擇華記：
一係去武漢
一係去美國
揀吖屌佢老母

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Push

呢個時候仲係抱住「其實我地都唔係好差姐」既想法
而唔係積極去抗疫
真係厲害了我的幗

中國2019年流感死左8萬8

希望支那死返6600萬咁就真係超英趕美喇

華記: 人哋仲勁過我哋中国人嘅命唔緊要

人一藍 __ __ __

今次我撐TVB，等班廢老一於覺得武漢肺炎係小事

臭蟲論，令人覺得美國都有流感啦，大陸有肺炎無咩問題啫

支01醬
上年流感香港都死咗357人，仲多過沙士
本身流感都可以死好多人

華記正撚樣幾時去武漢玩下？ 好想睇佢係祖国拍片